Q: Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.  
A: setTimeout вызывает функцию один раз, setInterval вызывает регулярно пока не остановишь.  
Q: Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?  
A: С нулевой задержкой вызов функции будет запланирован сразу после выполнения текущего кода, поэтому она сработает мгновенно только если это единственное действие в коде  
Q: Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?  
A: Если не вызвать clearInterval, таймер будет работать бесконечно и отъедать ресурсы